華為老闆警告員工：支爆將近快追欠款

全球第三大手機製造商華為的創始人任正非日前在公司內部發表講話，他警告金融危機或即將到來，強調必須降低超長期庫存和超長期欠款。他又要求員工向美國候任總統特朗普學習，持續簡化流程。

任正非是於10月26日在一個員工座談會上發言，但至本月才將講辭發布予全體員工。他警告「金融危機可能即將到來」，強調集團要降低超長期庫存和超長期欠款。以往客戶來還款時，公司還莫名其妙，連合同和欠條都找不到了，「如果客戶不還錢，多少預備金都付諸東流」。

快爆

有冇source link

喂中國經濟一向好好
你講咩呀？
危害國家安全要抄家！！

咁夠膽講真話

支爆一定要快